女追男係咪注定要一世主動

我同男朋友拍咗好耐拖
一開始係我追佢 中間分過手我再追
佢一直都唔會主動約我 text我
我主動得耐自然會攰就會燥佢
連發脾氣佢都唔會氹我
我自己燥一陣就冇事 所以未嗌過交
每次我搵佢佢都淨係會覆emoji
再加埋佢每次拍拖都淨係打機
我成日覺得佢冇心拍拖
但係我好肯定佢係好愛我

追我算啦

我成日覺得佢冇心拍拖
但係我好肯定佢係好愛我

女人思維係咁
成日用佢地自己個套代入去男人個度

你邊part睇得出佢好愛你

我自己都覺得好矛盾
佢咩都冇所謂所以就哂我 咩都我決定
我問過佢 你係咪覺得唔見唔傾偈都得
佢答我冇所謂

咁都叫愛你 你同個公仔拍拖咪得囉 咩都會聽你講就哂你

拍咗差唔多6年感覺上會知
之前試過受傷佢仲緊張過我
每次我話想見佢都搵時間見我

呢個問題我都有諗過 有冇咩方法令佢主動番少少

未試過成功追仔 不過覺得好慘

er唔知你地平時點相處
但係你舉嘅呢啲例子好普通咋喎friend都會做啦
尤其你樓上講話問唔見唔傾偈都得佢都答得冇所謂
我個人又真係唔多覺有幾愛啦

我唔知點樣先prove到
之前分手隔咗幾年先都一齊番
個陣佢媽咪有叫係認真先好同我拍
佢都會同我講下我地嘅未來 我諗佢都好認真

你哋有冇做過愛先

拍拖拍到咁低賤不如唔好拍 係鐘意你就會主動啦 真係睇唔出有幾鐘意你

有時真係唔明D女人個腦諗咩。

當初因咩事分手先
講下未來又講到幾深入？

話到明女追男緊係女主動

醒下啦；真心條仔根本唔愛你；只係想身邊有個伴；或免費雞....；騎牛搵馬；明未！！

應該對你冇興趣

你肯定你地拍緊施?

你真係好撚煩呀死開啦八婆之前先飛完你一次係都要咁犯賤死lur住我

人頭豬囉

因為我發脾氣講分手

係
除非妳做到1件令佢好動心既事

因為曖昧嘅時後佢會主動

我飛佢先 佢唔會話我煩 淨係會話我犯賤咁錫佢

見面嘅時候幾sweet 唔見就野都唔講句

睇個勢應該求婚都係要你主動
連扑野都係你郁

啫係感情>愛情啦

可能係鐘意我咁鐘意佢

扑嘢都你等你女上坐爆佢？

我都覺 相處耐咗變咗佢屋企人咁

佢願打你願捱
其實呢個post冇野可取

你真係咁唔鍾意呢種感覺嘅話
建議你搵過個

係呀屌你老母

你追佢先你講分手你再追返佢
聽落覺得似你一個人獨角戲

咁叫冇心裝載 唔需要為你動腦

你同唔同佢拍拖佢都冇所謂啦
可能你同佢提分手佢都會答冇所謂

佢根本唔care你
係鐘意你既點會成日唔理你

佢係咪好內向
同埋佢多唔多女仔fd

其實每個人都唔同，呢啲情況不如搵個時間大家都比較放鬆同心情好再傾下。

宅男 冇女仔frd

其實都成日傾 佢嫌麻煩

agree唔想用腦因為腦細胞用哂嚟做assignment

佢只係毒L得太耐唔識點冧你，多d表達下自己意見，多d同佢講你有咩唔滿意，唔係佢唔會明

咁可能就係佢唔鍾意「成日」傾，有時候傾完都要俾啲時間大家消化下思考下，可能會好啲，然後嗰陣就唔好穩佢住囉。等佢諗通左會穩返你。慢慢平衡返邊個主動啲個問題。

試下先 有時可能講得太多野

我覺得你似呃自己多d 正常互相鐘意係相向 不過呢d野你先feel到

我就係feel到雙方都好鐘意但係唔知點講比大家聽 表達能力差

有時候男仔未必鍾意女仔講咁多 有時會有無形壓力 因為要諗點覆 有時佢自己都有嘢做 有唔想你唔會佢忽略你 有時又單純想打下機chill下咁 其實等佢地來穩都係一種體貼 有時我係咁諗